女警向上司索60元交通費 官：咁深怨氣呀

女警指控警隊草率處理其醫療評估報告，累她需在病假期間三番四次回警署簽署同一份同意書。女警在小額錢債審裁處興訟向警司李錦標索償60元交通費。審裁官初步評估後，認為女警有望勝訴的項目只有廿多元，惟女警堅拒撤銷訴訟，法庭亦嘆謂「咁深怨氣呀」。

申索人高級警員鍾麗媚，根據入稟文件她向警司李錦標申索今年4至5月，共3次乘搭巴士往返葵涌警署的車資，總共58.5元，另加訟費。女警今在庭上承認「告錯人」，又指實情她4次搭車簽文件，稱會修改被告身份及申索細節。

審裁官明言，表面看來女警的申索「有啲牽強」，若沒有內部守則明確規定被告一方需一次過給女警簽文件，女警舉證或有困難，問女警「佢（被告）違反咗啲乜？有個大問號。」法庭聽取女警簡單解釋後，指警隊可能涉疏忽的事件極其量只是其中一次交通費，「贏都係贏廿幾蚊」。被告警司沒到庭，其代表指沒收過指示要和解。案件11月1日再訊。

女人

死肥婆

咁既身型仲做得

屌你老味點考入去架

明曬

送幾支美極畀佢

可以醫生紙括免

肥婆加警犬

肥狗

個警司見你咁撚肥都唔革扯你，
唔感恩都算，仲想告返個上司

而家警隊好多肥佬肥婆 想點

警察好似唔洗每次體能測試
得消防救護先係年年測

madam一壓啲賊落地冇得走

比佢壓中 命都冇

高十級武力

唔夠手扣用，師姐幫幫手壓住佢先

師姐你擇死左個犯

肥婆mix 黑警
連登公敵

命中率低

佢都做到警察? 農場搵隻豬都得啦

這是錄用的警察嗎

屌你

入到黎
半秒出番去

屌d肥婆個格真係衰撚到

點用肥婆ICON

屌 笑撚死

呢啲癲既先勁呀，你得罪mk警都唔好得罪佢

女警指控警隊草......率處理其

手指太肥會唔會開唔到槍？

巴打小心講野， 一陣肥女警告曬我地咪死
嗱..肥係客觀事實黎

肥婆黑警 vs 黑警

痴鳩線

屌 好似啲卡通咁

樣衰肥差婆

這是真正錄用的警察嗎？

女警

肥婆+平胸+黑警
集合晒連登仔最討厭既特徵

肥婆都得? 咁豬乸都得啦

唔夠錢買肉食啊
咪連幾十蚊都嘈餐死囉